記唔記得第一次拍拖嘅原因同分手嘅原因

係阿，又係我，點解我仲係a0

拍拖係覺得大家都岩大家
分手係發現大家其實唔岩

帽

因為得佢插我，唔俾我插佢

死開 唔該

咁開始原因呢

飛外國ld